「性侵」案中樂見香港人仍然有邏輯

首先叫開「性侵犯」，唔知幾時變左「性侵」

樂見香港人仍然有獨立思考，以批判態度面對女士主既講法

如果係大陸狗，已經一早比煽情既傳媒鋪天蓋地既報導洗腦，認定教練有罪

事情係點冇人知，係或者唔係，其實唔重要

眼見為實，傳媒其實本質都係同五毛一樣，做思想洗腦

建議教育系統要多教邏輯通識，對學生反洗腦，降低傳媒五毛維穩力量

fb太多親台撚嘛

屌你老母睇得多個邊d新聞 都覺得自己有d onon99

台灣新聞係a片文字版

但事實係學校已經炒咗個教練

如果我比人強姦過, 或者非禮過. 唔出聲由得個色魔遺害人間八年.
我係受害者但亦都係我之後既受害者既推手.

如果我知到你諗住恐襲地鐵唔出聲, 你估我能唔能夠話我怕事而甩身?

可能真係有做過既

依然大把人覺得事主唔報警唔係疑點

唔好盲信就得

唔好盲信 唔好盲反

乜野香港人，全世界得兩登質疑咋

要做「香港話達人」，首先講返「性侵犯」，唔好畀d垃圾傳媒例如毒果、香港01洗腦講做「性侵」

其實佢話驚唔報警可以理解
但人們不禁要問, 年年慶祝生日係乜玩法呢? 又唔係有親

借問聲性侵犯即係咩？
非禮？摸胸？強姦？

性侵犯只係個西式中文 (sexual harassment)
同優化 (optimise) 如出一轍

而傳媒 同 行政長官好明顯質素每況愈下

成班記者去影個男事主

淋病出尼講野托柒咩，想拎女權支持 好撚低莊
仲要用大陸果套 責成警隊做野
屌你老母你唔出聲就唔做野咩
勁撚大陸feel

屌你老母，第一句都唔睇就回po？

真係查到有做>>炒=無問題
未查就炒=大陸人

你岩, 仲要質疑果d人都比連登班女權撚質疑blame the victim

有做還有做
依家個傳媒/左膠風氣好似文革咁
一面到要支持原告個邊
被告個邊未審/冇證冇據已經身敗名裂
同之前何來個撚樣一樣，拎住正義個名就大撚哂

記者根本係垃圾行業
以妖言惑眾為樂
應該消滅呢個行業

利申反記者 仇記者

好，對唔住，係我睇漏眼，你個標題令我條件反射留言

sexual harassment係性騷擾

抵比人屌老母

我唔介意畀人屌，最緊要係公是公非要搞清楚
我始終唔明白點解唔可以令佢變成一單正正經經的案件處理，而要好似跟外國風潮

停職調查唔係好正常？